你鍾意我剃鬚多啲定唔剃多啲？

我：你鍾意我剃鬚多啲定唔剃多啲？
女神：我鍾意你...
我：我都鍾意你。
女神：

現實
我：你鍾意我剃鬚多啲定唔剃多啲？
女神：收皮啦！關我蛋治？

Ok

收皮啦！關我蛋治？

Ok thx ching

SOR，扮工太無聊